<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
    <string name="short_description">Aplikace pro ovládání domácích zařízení inteligentního domova</string>
    <string name="long_description">Ovládejte a monitorujte vaše domácí zařízení jako jsou světla, vypínače, ventilátory, různé senzory/měřiče teploty, srážek, větru, UV záření, spotřeby/produkce elektřiny, spotřeby vody a mnoho dalšího. S automatizačním systémem \"Domoticz - domácí automatizace\" máte vše na dosah ruky. Aplikace automatizuje každé vaše domácí zařízení a také vám umožňuje ho ovládat z mobilního zařízení z libovolného místa. Vypněte nebo zapněte světla v ložnici zatímco sedíte v obývacím pokoji. Aplikace \"Domoticz - domácí automatizace\" podporuje NFC a umožňuje zapnout klimatizaci nebo jiné spotřebiče, když se vracíte domů. Díky funkci geo-fence může aplikace detekovat vaši polohu a podle toho ovládat vaše zařízení nebo vás upozornit.
Aplikace \"Domoticz\" má skvělé uživatelské rozhraní s jednoduchým ovládáním. Aplikace také podporuje widgety, které vám umožní přímo zapnout nebo vypnout ovládané zařízení z domovské obrazovky vašeho mobilního zařízení. Aplikace je ideální k úspoře zbytečné spotřeby elektrické energie a tím vám šetří peníze. Přizpůsobte si ovládání tak, aby vyhovovalo vašim potřebám. Pro zabezpečení přístupu k vašim zařízením má aplikace \"Domoticz\" podporu snímače otisků prstů. 
Monitorujte spotřebu plynu a elektřiny z vašeho mobilního zařízení a nastavte jejich využití podle vašich požadavků a rozpočtu. Tato aplikace je nejlepší v plánování vašeho měsíčního rozpočtu na různá zařízení. Aplikace také umí posílat Push notifikace na jakékoliv mobilní zařízení, aby vás informovala o využívání a spotřebě.

**************************
PRÉMIOVÝ KLÍČ - FUNKCE
**************************
-       Podpora NFC - přepíná spínače NFC tagem
-       Geofencing (výcenásobný), zapne světlo, když jste už skoro doma
-       Android Wear podpora, ovládejte svůj domov z vašeho zápěstí
-       Widgety, umístěte widgety na vaši domovskou obrazovku
-       Konfigurace s více servery, připojte více domoticz serverů k jedné aplikaci
-       Zabezpečení aplikace otiskem prstu
-       Uživatelské pohledy
-       Funkce hlasové odezvy
-       Notifikace
-       Funkce Alarm
 Aplikace \"Domoticz - domácí automatizace\" je kompatibilní se všemi smartphony s Androidem, Tablety a všemi zařízeními s Android Wear. Buďte chytří! Efektivně a jednoduše si nastavte více serverů v jedné aplikaci. Stáhněte si aplikaci \"Domoticz\" a žijte chytřejší život!
 
***********************
ŘEKNĚTE NÁM AHOJ
***********************
Neustále tvrdě pracujeme na vylepšení aplikace \"Domoticz - domácí automatizace\", aby byla pro vás užitečnější. Prosím, neváhejte nás kontaktovat emailem s dotazem, návrhem, problémem nebo prostě jen pozdravem. Pokud se vám \"Domoticz - domácí automatizace\" líbí, ohodnoťte ji v obchodě Play a sdílejte ji s vašimi známými.</string>
</resources>
