<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Ev cihazlarınızı kontrol etmek ve daha akıllı bir hayat sürmek için Ev Otomasyonu uygulaması</string>
  <string name="long_description">Kontrol etmek ve ev aygıtlarınızın ışıklar, anahtar, fanlar, çeşitli sensörler/metre sıcaklık, yağış, Rüzgar, ultraviyole (UV) ışınları, elektrik kullanımı/üretim, gaz tüketimi, su tüketimi gibi ve en havalı otomasyon sistemi \"Domoticz - ev otomasyon\" ile parmaklarınızın çok daha gibi izlemek. Belgili tanımlık app her aracı evinizde otomatikleştirir ve herhangi bir yere taşınabilir aygıttan aracılığıyla denetleyebilirsiniz. Kapatma veya oturan oturma odası yatak odası ışıkları açma. \"Domoticz - ev otomasyon\" app NFC destekler ve AC üzerinde geçiş yapmanızı sağlar veya diğer aletleri neredeyse erişmeye çalıştığınız zaman eve. Coğrafi özelliği eskrim üzerinden app konumunuzu tespit edebilen ve buna göre aygıtları yönetme ile uyarır. App \"Domoticz\" kolay kullanıcı denetimleri ile büyük bir kullanıcı arayüzü var. Belgili tanımlık app de kontrol mobil giriş ekranında doğrudan açmak veya cihazı kapatmak için zaman tasarrufu yardımcı olur widgets destekler. Belgili tanımlık app tasarruf böylece gereksiz elektrik tüketimini kaydetmek idealdir. Kişiselleştirilmiş olabilir ve kontrol senin fingertips olsun. Otomatik aygıt denetleyicisi app \"Domoticz\" senin aygıt güvenliğini sağlamak için parmak yazdırma özelliğini destekler. Gaz ve elektrik tüketimi mobil cihazınız üzerinden izlemek ve kullanım gereksinimleri ve bütçe göre yapılandırın. Belgili tanımlık app çeşitli cihazlar aylık bütçe planı en iyisi. Belgili tanımlık app da kullanımları ve tüketimler ile sizi uyarmak için yapılandırılmış herhangi bir mobil cihaz itme bildirim gönderir.  Sigorta primi anahtar özellikleri *** - NFC destek - açma/kapatma düğmelerini yolu ile NFC tags - Geofencing (birden fazla), ışığını açmak zaman, neredeyse evde - Android giymek, birden çok sunucu geneli senin kol bileği - Widgets, sizin homescreen üzerinde widget koymak - evden kontrol, bir app birden çok domoticz sunucusuyla bağlantı - güvenlik - özel görünümler - Talkback özellikleri - bildirimleri parmak izi - Alarm özelliği \"Domoticz - ev otomasyon\" app Android akıllı telefonlar ile uyumlu , Tabletler ve Android giyer. Akıllı olun.! Uygulama kolay ve etkin kullanımı için birden çok sunucu yapılandırın. Download akıllı otomatik aygıt denetleyicisi app \"Domoticz\" ve daha akıllı bir hayat yaşamak.!   DEMEK Merhaba *** sürekli bu Domoticz - Ev Otomasyonu app daha iyi yapmak için zor ve daha yararlı sizin için çalışıyoruz. Lütfen bize sorgular/öneriler/sorunu ya da sadece Merhaba demek istiyorum eğer e-posta çekinmeyin. Domoticz - Ev Otomasyonu uygulaması, herhangi bir özelliği keyif aldık bize oyun mağaza ve pay senin arkadaşlar arasında oran. </string>
</resources>
