<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Aplikacija za nadzor domačih naprav, in s tem udobnejšega življenja</string>
  <string name="long_description">Nadzor in spremljanje vaših domačih naprav, kot so: luči, stikala, ventilatorji, razni senzorji/merilniki, kot so temperatura, padavine, veter, ultravijolično (UV) sevanje, poraba/proizvodnja električne energije, poraba plina, poraba vode. Vse to je bolj kot kdajkoli na dosegu, z najbolj kul avtomatizacijkim sistemom \"Domoticz – Avtomatizacija doma\".  Aplikacija avtomatizira vsak aparat na vašem domu, do katerega lahko kadarkoli in kjerkoli dostopate preko mobilne naprave. Vključite ali izključite luči v spalniici ia vaše dnevne sobe. \"Domoticz - Avtomatizacija doma\" aplikacija, podpira tudi NFC in vam omogoča, da vklopite klimatsko ali katerokoli drugo naprave, ko so skoraj prispeli domov. Skozi geo lokacijo lahko aplikacija lahko zazna vašo lokacijo in vas ustrezno opozori z upravljanjem naprav. Aplikacija \"Domoticz\" je super uporabniški vmesnik z enostavno uporabno.
Aplikacija ima krasen vmesnik za enostavno uporabo. Uporablja tudi vtičnike, kateri omogočajo, da si stikala za vklop/izklop naprav nastavite neposredno na zaslon telefona. Aplikacija je kot nalašč za spremljanje nepotrebne porabe električne, s čimer se prihrani denar. Prilagoditev in nadzor na dosegu roke. Aplikacija \"Domoticz\" podpira prstni odtis, za zagotavljanje varnosti vaših naprav.
Spremljajte porabo plina in električne energije iz svoje mobilne naprave in nastavite svojo svoj porabo glede na vašepotrebe in proračun. Ap je najboljšia za načrtovanje vašega mesečnega proračuna prek različnih naprav. Aplikacija pošilja tudi \"push\" obvestila na vse konfigurirane naprava, da vas opozori o uporabi in porabi.

***************************
 GLAVNE PREMIUM FUNKCIJE
***************************
-      NFC podporo - vklajplajte/izklapljajte stikala preko NFC
-      Geofencing (več lokacij), vključi luči, ko ste skoraj doma
-      podpora Android Wear, nadzor vašega doma iz zapestja
-      vtičniki, na vašem domačem zaslonu
-      podpora konfiguracije večim strežnikom, povežite več strežnikov Domoticz z eno aplikacijo
-      ojačana varnost s prstnim odtisom
-      pogledi po meri
-      Talkback funkcije
-      obvestila
-      funkcija alarma
\"Domoticz – Avtomatizacija doma\" aplikacija je združljiva z vsemi Android pametnimi telefoni, tablicami in vse Android Wear napravami. Bodite učinkoviti.! Nastavite več strežnikov za enostavno in učinkovito uporabo aplikacije. Naložite aplikacijo za pametni avtomastki krmilnik \"Domoticz\" in živite preprostejše življenje.!

*************
RECI ŽIVJO
************* 
Nenehno se trdno trudimo, da za vas izboljšujemo Domoticz - Home Automation in ga delamo koristnejšega. Prosim pošljite nam email za vsa povpraševanja/predloge/težave ali če želite, le pozdrave. Če ste uživali v vseh funkcijah aplikacije Domoticz - Avtomatizacija doma, nas ocenite na \"Play store\" in delite s prijatelji.
</string>
</resources>
