<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Aplicação de Domótica para controlar seus dispositivos em casa e levar uma vida mais inteligente</string>
  <string name="long_description">Controlar e monitorar seus dispositivos em casa como luzes, interruptores, ventiladores, vários sensores/medidores como temperatura, precipitação, vento, radiação ultravioleta (UV), gasto/produção de electricidade, o consumo de gás, o consumo de água e muito mais ao seu alcance com o sistema de automação mais mais porreiro \"Domoticz – automação residencial\". A aplicação automatiza cada aparelho em casa e pode controlá-lo através do dispositivo móvel de qualquer lugar. Acender e apagar as luzes do quarto sentado na sala de estar. \"Domoticz - domótica\" app oferece suporte a NFC e permite que alterne o ar condicionado ou outros aparelhos quando está perto de casa. Através de geo-localização a aplicação pode detetar a sua localização e alerta-o em conformidade com o gerenciamento dos dispositivos.
O app \"Domoticz\" tem uma ótima interface com controles de usuário fácil. O aplicativo também suporta widgets que ajuda a você o controle de sua tela de casa móvel diretamente economizando seu tempo para ligar ou desligar o dispositivo. O app é perfeito para conservar o consumo elétrico desnecessário, economizando o dinheiro. Ser personalizado e obter o seu controle na ponta dos seus dedos. O app de controlador de dispositivo automático \"Domoticz\" suporta o recurso de impressão de dedo para garantir a segurança dos seus dispositivos.
Monitorar o gás e consumo elétrico do dispositivo móvel e configure seu gasto conforme suas necessidades e orçamento. A aplicação é o melhor para planear o seu orçamento mensal ao longo de vários dispositivos, também envia a notificações para qualquer dispositivo móvel configurado para alertá-lo com os usos e consumos.

CARACTERÍSTICAS de CHAVE PREMIUM * * * - suporte NFC - interruptores através de tags NFC - delimitação geográfica (múltiplo), vai acender quando está perto de casa -  Android Wear, controlar a sua casa através do seu pulso - Widgets, colocar widgets no homescreen - Vários servidores, conectar vários servidores de domoticz com um app - Segurança com impressões digitais - modos de exibição personalizados - Talkback - notificações - alarme,  Aplicação \"Domoticz – automação residencial\"  é compatível com todos os smartphones Android, tablet e o Android Wears. Seja inteligente.! Configure vários servidores para uma utilização fácil e eficiente do aplicativo. Faça Download do controlador de dispositivo inteligente \"Domoticz\" e viva uma vida mais inteligente.!
 
DIGA OLÁ * * * estamos constantemente trabalhando duro para fazer esta aplicação Domoticz -  melhor e mais útil para si. Sinta-se livre para enviar-nos quaisquer consultas/sugestões/problemas, ou se você apenas quiser dizer Olá. Se gostou de qualquer característica da aplicação Domoticz, classifique-no na play store e compartilhe entre seus amigos.
</string>
</resources>
