<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Aplikácia pre ovládanie zariadení domácej automatizácie a \"smart\" život</string>
  <string name="long_description">Riadenie a monitorovanie domácich zariadení ako svetlá, spínače, ventilátory, rôzne senzory ako teplomery, zrážkomery, rýchlosť a smer vetra, senzory ultrafialového (UV) žiarenia, výrobu a využitie elektriny, spotreby plynu, spotreby vody a oveľa viac na dosah ruky s najviac najúžasnejší automatizačného systému \"Domoticz - domáca automatizácia\". Aplikácia automatizuje každý spotrebič v domácnosti a môžete ho ovládať prostredníctvom mobilného zariadenia z ľubovoľného miesta. Zapnite alebo vypnite svetlá v spálni z pohovky v obývacej  izbe. \"Domoticz - domáca automatizácia\" aplikácia podporuje technológiu NFC a umožňuje spínanie spotrebičov pred Vašim príchodom domov. Prostredníctvom služby \"geo fencing\" môže zistiť vašu polohu a upozorňovať Vás s riadením zariadení.
Aplikácia \"Domoticz\" má výborné používateľské rozhranie a jednoduché užívateľské ovládanie. Aplikácia podporuje aj widgety, ktoré Vám pomáhajú  kontrolovať zariadenia priamo z obrazovky mobilných zariadení a šetria váš čas na zapnutie alebo vypnutie zariadenia. Aplikácia je perfektná na šetrenie zbytočnej elektrickej spotreby, čím šetrí Vaše peniaze.  Aplikácia  \"Domoticz\" podporuje funkciu otlačkov prstov pre zaistitenie bezpečnosti Vašich zariadení.
Moniturujte spotrebu vody, plynu a elektrickej energie zo svojho mobilného zariadenia a nastavte spotreby podľa vašich požiadaviek a rozpočtu. Aplikáciu je najlepšia na plánovanie Vášho mesačného rozpočtu cez rôzne zariadenia. Aplikácia tiež odošle \"push\" oznámenia na akékoľvek nakonfigurované mobilné zariadenie a upozorní Vás na spotrebu a odber zariadení.
***
KĽÚČOVÉ FUNKCIE PRÉMIOVEJ VERZIE
***
-  Podpora NFC - Páčkové prepínače cez NFC Tagy 
-  Geofencing (viacnásobné), zapnite svetlá keď prichádzate domov
-  Zariadenie Android Wear, ovládajte Váš domov zo zápästia 
-  Widgety,  widgety na Vašej obrazovke 
-  Konfigurácia viacerých serverov, pripojenie viacerých domoticz serverov s jednou aplikáciou 
-  Zabezpečenie opdtlačkom prstov 
-   Vlastné zobrazenia 
-  Talkback funkcie 
-  Notifikácie 
-  Alarmy 

\"Domoticz - domáca automatizácia\"  je kompatibilný s všetkými Android smart telefónmi, Tabletmi a zariadeniami Android Wear. Buďte chytrí.! Konfigurujte viaceré servery pre jednoduché a účinné používanie aplikácie. Stiahnite si aplikáciu inteligentného automatického ovládača zariadení \"Domoticz\" a žite jednoduchší život!
 ***
POVEDZ AHOJ 
*** 
Neustále pracujeme tvrdo na tom, aby bol Domoticz - Home Automation app lepší a užitočnejšie pre Vás. Prosím, neváhajte nás kontaktovať emailom s dotazmi, návrhmi, alemo problémami, alebo ak chcete len pozdraviť. Ak sa Vám páči nejaká z funkcií Domoticz - Home Automation app, ohodnodte nás na Google Play a zdieľate nás medzi priateľmi.
</string>
</resources>
