<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Application domotique pour contrôler vos objets connectés de manière intelligente</string>
  <string name="long_description">Contrôler et surveiller vos objets connectés comme les lumières, commutateurs, ventilateurs, divers capteurs/compteurs comme température, précipitations, vent, Rayonnement Ultraviolet (UV), l’utilisation/production d’électricité, la consommation d’eau, de gaz, et beaucoup plus à portée de main avec le système d’automatisation plus cool \"Domoticz - Home Automation\". L’application automatise tous les appareils de votre domicile et vous pouvez la contrôler par le biais du mobile de n’importe quel endroit. Activer ou désactiver les lumières de la chambre à coucher assis dans le salon. L\'application \"Domoticz - Home Automation\" supporte le NFC et permet de mettre en marche l’air conditionné ou autres appareils, en arrivant à proximité du domicile. Avec  \"geo fencing\" l’application peut détecter votre emplacement et vous alerte en conséquence avec la gestion des périphériques.
L’application « Domoticz » a une interface étendue avec des contrôles utilisateur simple. L’application prend également en charge les widgets qui permettent le contrôle d\'objets directement depuis  votre écran d’accueil afin de gagner du temps. 
Le soft est parfait pour réduire la consommation électrique inutile, économisant ainsi de l’argent. Personnalisez et commandez vos objets du bout des doigts. Le dispositif automatique contrôleur app « Domoticz » prend en charge la fonctionnalité de sécurité avec empreintes digitales pour assurer la sécurité de vos appareils.
Surveiller le gaz et la consommation électrique depuis votre appareil mobile et configurer son utilisation selon vos besoins et votre budget. L’app est le meilleur pour planifier votre budget mensuel sur divers périphériques. L’application envoie également la notification push à n’importe quel appareil mobile configuré pour vous alerter avec les usages et consommations.

*** CARACTÉRISTIQUES PRINCIPALES PREMIUM *** 
- Support du NFC  et de \"tumbleurs\" via les tags NFC 
- Geofencing (multiple), Allumage des lumières à l\'approche de la maison
- Android Wear, contrôler votre maison depuis votre poignet 
- Widgets, mettre des widgets sur votre écran d’accueil 
- Plusieurs config serveur, se connecter à plusieurs serveurs de domoticz avec une seule application 
- Sécurité par empreintes digitales
- Affichages personnalisés 
- Fonctionnalités pour mal-voyants (Google Talkback)
- Notifications 
- Alarme 
L\'application \"Domoticz - Home Automation\"  est compatible avec tous les smartphones Android , Les tablettes et les montres Android. Soyez futé. ! Configurez plusieurs serveurs pour une utilisation simple et efficace de l’application. Téléchargez le contrôleur domotique « Domoticz » et vivez plus intelligemment. !
 
*** DIRE BONJOUR *** 
Nous travaillons constamment sur cette application pour la rendre meilleure et plus utile pour vous. S’il vous plaît n’hésitez pas à envoyer un email pour des questions/suggestions/problèmes ou si vous voulez juste dire bonjour. Si vous avez aimé toute caractéristique de la Domoticz - app de domotique, Notez nous sur le playstore et faites en part à vos amis.
</string>
</resources>
