<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Додаток домашньої автоматизації, щоб контролювати ваші домашні пристрої і зробити життя простішим</string>
  <string name="long_description">Керуйте і контролюйте пристрою в вашому домі такі як: світло, вимикачі, вентилятори, різні датчики в тому числі температури, опадів, вітру, ультрафіолетового випромінювання, використання електроенергії, витрата газу, води і набагато більше за допомогою найкрутішою системи автоматизації «Domoticz - Home Automation ». Додаток автоматизує всі пристрої у вашому будинку, і ви можете контролювати його через мобільний пристрій з будь-якого місця. Включити або вимкнути світло в спальні, сидячи у вітальні. «Domoticz - Home Automation» app підтримує NFC і дозволяє вам переключитися на AC або інші прилади, коли ви прямуєте додому. Через гео-позиціонування додаток може визначити ваше місце розташування і відповідно попереджає вас про управління пристроями.
Додаток «Domoticz» має відмінний користувальницький інтерфейс з легкими елементами управління. Додаток також підтримує віджети, які допомагають вам керувати з екрану вашого мобільного телефону, безпосередньо заощаджуючи ваш час, щоб включити або вимкнути пристрій. Додаток ідеально підходить для того щоб уникнути непотрібне споживання електроенергії, тим самим заощаджуючи гроші. «Domoticz» app підтримує функцію входу за допомогою розпізнавання відбитку пальця для забезпечення безпеки ваших пристроїв.
Слідкуйте за витратою газу і споживанням електроенергії через ваш мобільний пристрій і налаштуйте їх використання відповідно до ваших вимог і бюджету. Додаток допоможе планувати ваш щомісячний бюджет виходячи з витрат різними пристроями. Додаток також отримувати сповіщення на будь-який налаштоване мобільний пристрій для попередження про використання та споживанні енергії.

**************************
Особливості Преміум версії
**************************

- підтримка NFC - перемикачі через NFC Теги
- геозонірованіе, вмикає світло коли ви майже вдома
- Android Wear, допоможе контролювати ваш будинок рухом руки
- віджети, встановіть віджети на ваш домашній екран
- конфігурація декількох серверів, підключіть кілька серверів domoticz через один додаток
- доступу через розпізнавання відбитка пальця
- поліпшена кастомизация
- функції Talkback
- повідомлення
- будильник
Додаток «Domoticz - Home Automation» сумісний з Android смартфонами, планшетами та будь-якими пристроями Android. Зробіть ваш будинок розумним! Налаштуйте кілька серверів для легкого і ефективного використання програми. Скачайте додаток «Domoticz» і живіть розумнішими!
 
**************************
Сказати привіт
**************************

Ми постійно працюємо над тим щоб зробити «Domoticz - Home Automation» краще і більш корисним для вас. Будь ласка, не соромтеся, напишіть нам про будь-які пропозиції, проблеми, або якщо ви просто хочете сказати привіт. Якщо ви сподобалася одна з функцій «Domoticz - Home Automation» оціните нас на Play Store і перешліть інформацію про нас вашим друзям.
</string>
</resources>
