<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Home Automation app для управления домашней техникой, чтобы сделать Ваш дом умнее</string>
  <string name="long_description">Управляйте и контролируйте устройства в вашем доме такие как: свет, выключатели, вентиляторы, различные датчики в том числе температуры, осадков, ветра, ультрафиолетового излучения, использование электроэнергии, расход газа, воды и гораздо больше при помощи самой крутой системы автоматизации «Domoticz - Home Automation». Приложение автоматизирует все устройства в вашем доме, и вы можете контролировать его через мобильное устройство из любого места. Включить или выключить свет в спальне, сидя в гостиной. «Domoticz - Home Automation» app поддерживает NFC и позволяет вам переключиться на AC или другие приборы, когда вы направляетесь домой. Через гео-позиционирование приложение может определить ваше местоположение и соответственно предупреждает вас об управлении устройствами.
Приложение «Domoticz» имеет отличный пользовательский интерфейс с легкими элементами управления. Приложение также поддерживает виджеты, которые помогают вам управлять с экрана вашего мобильного телефона, непосредственно экономя ваше время, чтобы включить или выключить устройство. Приложение идеально подходит для того чтобы избежать ненужное потребление электроэнергии, тем самым экономя деньги. «Domoticz» app поддерживает функцию входа посредством распознавания отпечатка пальца для обеспечения безопасности ваших устройств.
Следите за расходом газа и потреблением электроэнергии через ваше мобильное устройство и настройте их использование согласно вашим требованиям и бюджету. Приложение поможет планировать ваш ежемесячный бюджет исходя из расхода различными устройствами. Приложение также отправляет уведомления на любое настроенное мобильное устройство для предупреждения об использовании и потреблении энергии.

**************************
Особенности Премиум версии
**************************

- поддержка NFC - переключатели через NFC Теги 
- геозонирование, включает свет когда вы почти дома 
- Android Wear, поможет контролировать ваш дом движением руки 
- виджеты, установите виджеты на ваш домашний экран 
- конфигурация нескольких серверов, подключите несколько серверов domoticz через одно приложение
- доступа через распознавание отпечатка пальца 
- улучшенная кастомизация
- функции Talkback
- уведомления 
- будильник 
Приложение «Domoticz - Home Automation» совместим с Android смартфонами, планшетами и любыми устройствами Android. Сделайте ваш дом умным! Настройте несколько серверов для легкого и эффективного использования приложения. Скачайте приложение «Domoticz» и живите умнее!
 
**************************
Сказать привет
**************************

Мы постоянно работаем над тем чтобы сделать «Domoticz - Home Automation» лучше и более полезным для вас. Пожалуйста, не стесняйтесь, напишите нам о любых предложениях, проблемах, или если вы просто хотите сказать привет. Если вы понравилась одна из функций «Domoticz - Home Automation» оцените нас на Play Store и перешлите информацию о нас вашим друзьям.
</string>
</resources>
