<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Otthonautomatizáló alkalmazás, hogy irányíthasd az otthoni eszközeidet</string>
  <string name="long_description">Vezéreld és ellenőrizd az otthoni eszközeidet, lámpákat, kapcsolókat, ventilátorokat, többféle érzékelőt, úgymint hőmérséklet, csapadék, szélerősség, UV (ultraibolya) sugárzás, elektromos áram fogyasztás/termelés, gáz fogyasztás, víz fogyasztás és sok más, ami karnyújtásnyira kerül Tőled a legjobb otthonautomatizáló rendszerrel, ami a \"Domoticz - Otthonautomatizálás\". Az alkalmazás automatizál minden okos eszközt az otthonodban és vezérelni tudod őket a mobilodon keresztül bárhonnan. Kapcsold le vagy fel a hálószoba lámpát a nappaliban ülve. A \"Domoticz - Otthonautomatizálás\" támogatja az NFC-t, így bekapcsolhatod az udvari világítást vagy bármit, néhány perccel a hazaérkezésed előtt. A Geofencing funkció segítségével tudja az alkalmazás hol vagy és ennek megfelelően küldhet riasztást vagy irányíthat eszközöket.
A \"Domoticz\" alkalmazásnak nagyszerű felhasználói felülete van. Támogatja a widgeteket, amivel időt spórolhatsz meg és lezárt telefonképernyővel is be- vagy kikapcsolhatsz eszközöket. Az alkalmazás tökéletes indokolatlan áramfogyasztás megakadályozására és így kevesebb lesz a fizetendő díj! A \"Domoticz\" alkalmazás ujjlenyomathoz is köthető a maximális biztonság érdekében.
Ellenőrizd a gáz és áramfogyasztásodat és igazítsd a szokásaidhoz, így spórolhatsz! Az alkalmazással jól tervezhető a havi fogyasztás és bármilyen beállított értékhez kötve értesítéseket küld a mobilodra, hogy figyelmeztessen a fogyasztás csökkentésére.

**************************
PRÉMIUM FUNKCIÓK
**************************
- NFC támogatás - Kapcsolj eszközöket NFC matricákkal
- Geofencing (több is), világítás felkapcsolás, mielőtt hazaérsz
- Android Wear viselhető eszközök támogatása
- Widgetek helyezhetők a kezdőlapra
- Több szerver beállítása egy alkalmazáson belül (ha több okos lakásod is van)
- Ujjlenyomatos azonosítás
- Egyedi megjelenítések
- Beszédfunkció
- Értesítések
- Riasztások
A \"Domoticz - Otthonautomatizálás\" alkalmazás kompatibilis minden Androidos okostelefonnal, tablettel és viselhető eszközzel. Légy okos! Állíts be több szervert az alkalmazás egyszerű és hatékony használatához! Töltsd le az otthonautomatizáló szoftvert, a \"Domoticz\"-ot és élj okosabban!

***********************
KÖSZÖNJ NEKÜNK
***********************
Keményen dolgozunk azon, hogy a \"Domoticz - Otthonautomatizálás\" alkalmazás még jobb és hasznosabb legyen számodra. Írj nekünk bármilyen kéréssel/kérdéssel/javaslattal/problémával kapcsolatban vagy csak ha köszönnél. Ha tetszik a \"Domoticz - Otthonautomatizálás\" alkalmazás, értékelj itt a play store-ban és oszd meg barátaiddal.
</string>
</resources>
