<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
    <string name="short_description">Hem Automation app för att styra dina enheter och leva ett smartare liv</string>
    <string name="long_description">Styr och övervaka ditt hem med enheter som Lampor, Knappar, Fläktar, Olika sensorer/mätinstrument såsom temperatur, nederbörd, vind, ultraviolett (UV) strålning, användning/elproduktion, gasförbrukning, vattenförbrukning och mycket mer med det coolaste automationssystemet ”Domoticz – Home Automation”. 
Programmet automatiserar varje intelligent apparat i hemmet och du kan styra dom via din mobila enhet var som helst. Tänd eller släck sovrumslamporna när du sitter i vardagsrummet till exempel. 
”Domoticz - Home Automation” appen stöder NFC och låter dig Slå på AC eller andra apparater när du nästan är hemma. 
Genom geofence funktionen i appen kan du identifiera din plats och ge dig korrekta aviseringar från dina enheter beroende på var du befinner dig. 
Appen ”Domoticz” har ett bra användargränssnitt med lätta kontroller. 
Appen har också stöd för widgets som hjälper dig hålla koll från mobilens startskärm direkt. Du sparar tid genom att slå på eller stänga av enheter direkt från Widgeten. 
Appen är perfekt för att dra ner på onödig elförbrukning vilket sparar pengar. 
Anpassa och få din kontroll direkt från dina fingertoppar. 
”Domoticz” stöder fingeravtrycks funktion för att höja säkerheten på dina enheter. 
Övervaka  gas- och elförbrukning direkt från din mobila enhet och konfigurera användningen enligt dina önskemål och budget. 
Med Appen kan du planera din månadsbudget för olika enheter.
Appen skickar också pushmeddelanden till alla konfigurerade mobila enheten och meddelar dig med användning och förbrukning.  

***********************
PREMIUM FUNKTIONER 
***********************
- stöd för NFC 
- Strömbrytare via NFC-taggar 
- Geofencing (flera), Aktivera enheter när du är på väg hemåt 
- Android Wear, kontrollera ditt hem från din handled 
- Widgets, sätt widgets på din enhets hemskärm
- Flera server konfigurationer, anslut flera domoticz servrar med en app 
- Fingeravtryck 
- Anpassade vyer 
- Talkback säkerhetsfunktioner 
- Aviseringar 
- Alarm funktioner

”Domoticz – Home Automation” appen är kompatibel med alla Android Smarttelefoner, Surfplattor och alla Android Wear enheter.

Var smart! 
Konfigurera flera servrar för en enkel och effektiv användning av applikationen.

Ladda ner appen smart automatisk enhet controller ”Domoticz” och leva ett smartare liv!

***********************
Säg Hej 
*********************** 
vi arbetar ständigt hårt på att göra Domoticz - Home Automation app bättre och mer användbar för dig. 
Du får gärna maila oss för frågor/förslag/problem eller om du bara vill säga Hej. 
Om du har haft någon erfarenhet av Domoticz - Home Automation app så Betygsätt oss gärna i play butiken och dela bland dina vänner.</string>
</resources>
