<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">App domótica para controlar los dispositivos de tu hogar haciendo tu vida más cómoda</string>
  <string name="long_description">Controla y monitoriza dipositivos de tu hogar como luces, interruptores, ventiladores, sensores de diversos tipos como temperatura, lluvia, viento, radiación ultravioleta, consumo y producción eléctrica, consumo de gas y agua, y mucho más al alcance de tu mano con el sistema domótico más atractivo \"Domoticz - Home Automation\". La app automatiza los dispositivos de tu hogar y te permite controlarlos a través de tu dispositivo móvil desde cualquier lugar. Apaga las luces de la habitación sentado en el salón. La app \"Domoticz - Home Automation\" soporta NFC y te permite encender el aire acondicionado u otros dispositivos cuando estás llegando a casa. Gracias a la funcionalidad de geo-cercas la app puede detectar tu posición y te notifica convenientemente según el estado de los dispositivos.
La app \"Domoticz\" proporciona una magnífica interfaz de usuario con controles sencillos. La app también soporta widgets que te permiten controlar dispositivos desde la pantalla de inicio de tu dispositivo móvil, ahorrándote tiempo al encender o apagar el dispositivo. La app es perfecta para acabar con los consumos eléctricos inncesarios ahorrando así dinero. Sé único y pon el control en las puntas de tus dedos. La app \"Domoticz\" para controlar tus dispositivos soporta la identificación por huella dactilar para garantizar la seguridad en el control de tus dispositivos.
Monitoriza los consumos de gas y electricidad desde tu dispositivo móvil y configura su uso ajustado a tus requisitos y presupuesto. La app es ideal para planificar el presupuesto mensual en varios dispositivos. La app también manda notificaciones a cualquier dispositivo móvil configurado para alertar con los usos y consumos.

**************************
FUNCIONALIDADES PREMIUM MÁS RELEVANTES
**************************
- Soporte de NFC
- Conmutación de interruptores mediante etiquetas NFC
- Geo-cercas (múltiples), para encender las luces cuando estás llegando a casa
- Android Wear, controla tu hogar desde tu muñeca
- Widgets, instala widgets en tu pantalla de inicio
- Configuración de varios servidores, conecta múltiples servidores domoticz con una app
- Seguridad mediante huella dactilar
- Vistas personalizadas
- Respuestas habladas
- Notificaciones
- Alarmas
(La app \"Domoticz - Home Automation\" es compatible con todos los teléfonos y tablets Android, y los Android Wears. ¡Sé inteligente! Configura múltiples servidores para un uso fácil y eficiente de la aplicación. Descárgate la app inteligente \"Domoticz\" para el control de tus dispositivos y ¡vive una vida más inteligente!)
 ***********************
DI HOLA
***********************
Estamos trabajando duro constantemente para hacer de \"Domoticz - Home Automation\" una app mejor y más útil para ti. Por favor, siéntete libre de mandarnos un correo electrónico sobre cualquier pregunta/sugerencia/problema o sólo para decirnos hola. Si te ha encantado cualquier funcionalidad de la app \"Domoticz - Home Automation\", valóranos en la Play Store y compártelo con tus amigos.
</string>
</resources>
