<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Kotiautomaatiosovellus, joka johdattaa sinut kohti älykkäämpää elämää</string>
  <string name="long_description">Ohjaa ja tarkkaile kotona olevia laitteitasi, kuten valaistusta, kytkimiä, puhaltimia, erilaisia antureita (esim. lämpötila, sade, tuuli, UV-säteily, sähkönkulutus/-tuotanto, kaasunkulutus, vedenkulutus) ja paljon muuta sormenpäilläsi käyttämällä suosituinta Domoticz-kotiautomaatiojärjestelmää. Sovelluksen avulla voit automatisoida jokaisen laitteen kotonasi ja voit ohjata niitä mistä tahansa mobiililaitteesi avulla. Sytytä tai sammuta makuuhuoneen valot istumalla olohuoneen olohuoneessa. \"Domoticz - Home Automation\" -sovellus tukee NFC: tä ja mahdollistaa esimerkiksi ilmastoinnin päällekytkemisen kun olet saapumaisillasi kotiin. Geoaitojen avulla sovellus tunnistaa sijaintisi ja voi ohjata laitteita haluamallasi tavalla.
Sovelluksessa on mahtava käyttöliittymä, jonka toiminnot on helppo oppia. Sovellus tukee myös widgettejä, joten voit lisätä mobiililaitteesi kotinäytölle painikkeita joilla voit ohjata laitteita helposti. Sovelluksen avulla voit säästää sähkölaskussa sammuttamalla turhia laitteita. Ota ohjat sormenpäihisi. Sovellus tukee sormenjälkitunnistinta, joten turvallisuus on taattu.
Tarkkaile kaasun ja sähkön kulutusta mobiililaitteellasi ja sovita kulutus tarpeisiisi ja budjettiisi. Sovellus on hyvä apu suunnittellessasi kuukausittaista kulutustasi. Sovellus myös tukee ilmoituksia, joita voit käyttää esimerkiksi hälyttämään kun sähkönkulutus ylittää määrittelemäsi rajan.


**************************
TÄRKEIMMÄT PREMIUM OMINAISUUDET
**************************
- NFC-tuki. ohjaa kytkimiä NFC-tagien avulla
- Geoaidat (useita), kytke valot päälle kun olet saapumaisillasi kotiin
- Android Wear, ohjaa kotiasi ranteesta käsin
- Widgetit, laita widgettejä kotinäytöllesi
- Usean palvelimen tuki, kytkeydy useaan Domoticz-pavelimeen yhdellä sovelluksella
- Sormenjälkitunnistus
- Muokattavat näkymät
- Puhetoiminnot
- Ilmoitukset
- Hälytystoiminto
\"Domoticz -Home Automation\" -sovellus on yhteensopiva kaikkien Android-älypuhelinten ja -tablettien kanssa sekä kaikkien Android Wear-laitteiden kanssa. Ole älykäs! Määritä useita palvelimia jotta käyttö olisi mahdollisimman helppoa ja tehokasta. Lataa älykäs \"Domoticz\"-kotiautomaatiosovellus ja elä älykkäämmin!

**************************
KERRO TERVEISIÄ
**************************
Työskentelemme jatkuvasti tehdäksemme \"Domoticz - Home Automation\" -sovelluksesta paremman ja käytännöllisemmän. Ota vapaasti yhteyttä tehdäksesi pyyntöjä tai ehdotuksia tai jos haluat vain kertoa terveisesi meille. Jos olet pitänyt sovelluksen ominaisuuksista, anna meille arvostelu Play Storessa ja jaa sovellus kavereillesi.
</string>
</resources>
