<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">Program za automatizaciju kuće, kontrolu vaših kućnih uređaja i pametniji život</string>
  <string name="long_description">Upravljajte i nadzirite kućne uređaje poput svjetala, prekidača, ventilatora, različitih senzora / mjerača poput temperature, vlage, pritiska, padavina, vjetra, ultraljubičastog (UV) zračenja, korištenja / proizvodnje električne energije, potrošnje plina, potrošnje vode i još mnogo toga na dodir prsta s najcjenjenijim automatizacijskim sistemom \"Domoticz - Automatizacija u kući\". Aplikacija automatizira svaki uređaj u vašem domu i možete ga kontrolirati putem mobilnog uređaja s bilo kojeg mjesta. Isključite ili uključite svjetla u spavaćoj sobi dok sjedite u dnevnoj sobi. \"Domoticz - Home Automation\" aplikacija podržava NFC i omogućuje vam da uključite klimu ili druge uređaje kada ste gotovo došli do kuće. Pomoću značajke geo-fencing aplikacija može otkriti vašu lokaciju i te prema tome upravljati uređajima ili vas upozoravati.
Aplikacija \"Domoticz\" ima odlično korisničko sučelje s jednostavnim korisničkim kontrolama. Aplikacija također podržava dodatke koji vam pomažu direktno kontrolisati s početnog zaslona mobilnog uređaja te uštedjeti vrijeme za uključivanje ili isključivanje uređaja. Aplikacija je savršena za uštedu električne potrošnje, čime se štedi novac. Budite jedinstveni i imajte kontrolu na dohvat ruke. Automatskom kontrolom uređaja \"Domoticz\" podržava i prepoznavanje otiska kako bi se osigurala visoka sigurnost vaših uređaja.
Pratite potrošnju plina i električne energije s mobilnog uređaja i konfigurišite njegovu upotrebu prema vašim potrebama i buđetu. Program je najbolji za planiranje mjesečnog proračun na različitim uređajima. Program također šalje obavijest o pushu na bilo koji konfigurirani mobilni uređaj kako bi vas upozorio na korisnike i potrošnju.

**************************
OSOBINE PREMIUM VARIJANTE
**************************
- NFC podrška - Kontrola prekidača preko NFC oznaka
- Geofencing (višestruko), uključite svjetlo kada ste blizu kuće
- Android Wear, kontrolirajte svoj dom sa vašeg zgloba
- Dodaci, postavite dodatke na svoj početni zaslon
- Konfiguracija više servera, povezivanje više Domoticz servera sa jednom aplikacijom
- Sigurnost otiskom prsta
- Prilagođeni prikazi
- Talkback
- Obavijesti
- Alarmi
 Aplikacija \"Domoticz - Kućna automatizacija\" kompatibilna je sa svim Android pametnim telefonima, tabletima i svim Android Wearima. Budi pametan.! Konfigurirajte više poslužitelja za jednostavnu i učinkovitu upotrebu aplikacije. Preuzmite pametnu automatsku aplikaciju \"Domoticz\" i živite pametnije.
 
***********************
RECI ZDRAVO
***********************
Neprestano radimo na tome da aplikacija Domoticz - Kućna automatizacija bude bolja i korisnija za vas. Slobodno nam pošaljite e-poštu za bilo kakve upite / prijedloge / probleme ili ako nas samo želite pozdraviti. Ako ste uživali u svim značajkama aplikacije Domoticz - Kućna automatizacija, ocijenite nas u Android trgovini i podijelite iskustva među prijateljima.
</string>
</resources>
