<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
    <string name="short_description">Huisautomatiserings app verbindt al je apparaten thuis om een efficiënter en slimmer leven te leven</string>
    <string name="long_description">Gebruik \"Domoticz\" om je huis te bedienen vanaf je telefoon. Zet je lichten aan wanneer je bijna thuis bent, of zorg dat de verwarming hoog staat wanneer dat nodig is. Met Domoticz schakel je gemakkelijk apparaten aan zoals zoals verlichting, schakelaars, ventilatoren en bekijk je alle gegevens/grafieken van diverse sensoren/meters zoals temperatuur, neerslag, wind, (UV) straling, gebruik/productie van elektriciteit, gasverbruik, waterverbruik en nog veel meer. Zet je tuin verlichting aan door middel van NFC tags in je woonkamer.

Door middel van Geofencing kan de app je lokatie bepalen en aan de hand van deze gegevens je apparaten thuis bedienen. Zet bijvoorbeeld je lichten aan wanneer je in de straat rijdt. Houd je gas en elektriciteit consumptie goed in de gaten via je telefoon en stel notificaties in voor wanneer het verbruik te hoog word.

\"Domoticz\" is zo makkelijk mogelijk gemaakt qua gebruik. Stel widgets in op je beginscherm van je telefoon zodat je zonder de app te openen al je apparaten aan en uit kan zetten. Verder kan je de beveiliging wat opschroeven door je vingerafdruk te gebruiken bij de beveiliging van de app. Op deze manier kan alleen jij je huis aansturen.


**************************
SLEUTELPUNTEN
**************************
-	NFC Support - Zet schakelaren aan en uit via NFC tags
-	Geofencing, zet je licht aan wanneer je in de buurt van je huis komt
-	Android Wear, bestuur je huis vanaf je pols
-	Widgets, zet widgets op je begin pagina van je telefoon
-	Verbind met meerdere servers tegelijkertijd
-	Beveiliging dmv Vingerafdruk
-	Praat terug
-	Notificaties
-	Alarm Mogelijkheid

 \"Domoticz - Home Automation\" app werkt met Android telefoons, tablets en Android Wear horloges. Er is een aparte app in de store gezet voor Android TV. Wees Slim! Gebruik de app om tegen meerdere servers tegelijk te verbinden. Laat Domoticz je lichten automatisch aanzetten wanneer je in de buurt van je huis komt met Geofencing. Leef slimmer...

 
***********************
CONTACT
***********************
Wij zijn constant hard voor jullie aan het werk om deze \"Domoticz - Home Automation\" app steeds handiger en beter te maken. Stuur ons aub een email wanneer je suggesties hebt, tegen een probleem aanloopt. Ben je blij met deze Domoticz app? Geef ons dan een goede rating en deel het nieuws met je vrienden.</string>
</resources>
