<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
    <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
    <string name="short_description">Heimautomationsapp welche deine Smart Home Geräte steuern kann und dein Leben etwas smarter macht</string>
    <string name="long_description">Überwache und kontrolliere deine Smart Home Geräte wie bspw. Lampen, Schalter, Ventilatoren,  verschiedenste Sensoren wie Regenfall, Wind, Ultra-Violette Strahlung, Stromverbrauch, Gasverbrauch, Wasserverbrauch und viele mehr direkt mit der coolsten Smart Home Lösung die es gibt: Domoticz. 
Diese App automatisiert jede von dir verwendete Lösung und gibt dir die Möglichkeit alles über ein Gerät von jedem Standort zu steuern. 
Schalte das Licht im Schlafzimmer an oder aus, während du im Wohnzimmer auf der Couch sitzt. Domoticz unterstützt NFC und erlaubt es dir, die Heizung einzuschalten wenn du fast zuhause bist. 
Mit Hilfe von GeoFencing ist es der App möglich, deinen Standort zu ermitteln und benutzerdefinierte Aktionen durchzuführen oder dich zu warnen. 
Domoticz hat eine sehr durchdachte Benutzeroberfläche welche eine einfache Bedienung ermöglicht. 
Zudem unterstützt die App Widgets mit der direkt vom Startbildschirm Geräte ein - oder ausgeschaltet werden können, was zusätzlich Zeit spart. 
Diese App hilft ganz einfach Strom zu sparen da sie unbenutzte Geräte einfach ausschaltet. Das bedeutet im Umkehrschluss auch das Sparen von barem Geld!
Die App unterstützt eine Authentifizierung Mithilfe des Fingerabdrucks damit nicht jeder Mithilfe des Smartphones die Kontrolle übernehmen kann. 
Neben all diesen Funktionen bietet die App die Möglichkeit Push Benachrichtigungen an konfigurierte Geräte zu senden um über Nutzung und Verbrauch von Geräten zu informieren. 

************************** 
PREMIUM FUNKTIONEN **************************
- NFC Support: Schalter Mithilfe von NFC Tags steuern 
- GeoFencing: Das Licht einschalten wenn du fast zuhause bist
- Android Wear: Steuer dein Zuhause über deine Smartwatch
- Widgets: Platziere sie auf dem Startbildschirm um schneller auf Schalter zuzugreifen 
- Mehrere Server mit einer App verwalten 
- Fingerabdrucksicherheit
- Eigene Übersichten 
- TalkBack Funktion 
- Benachrichtigungen
- Alarm Funktion 

Die Domoticz App ist kompatibel mit allen Android Smart, Tablets und Android Wear Geräten. Konfiguriere mehrere Server für eine einfache und effiziente Nutzung der App. Lade dir die Smart Home App Domoticz und beginne dein smartes Leben noch heute!

*********************** 
SAG HALLO 
***********************
Wir arbeiten kontinuierlich daran, diese App weiter zu verbessern und noch hilfreicher zu gestalten. Wir sind daher auf dein Feedback angewiesen und würden uns freuen wenn du uns Vorschläge/Ideen/Probleme per E-Mail schickst oder uns einfach mal Hallo sagst. Wenn dir die Funktionen dieser App gefallen haben, so würden wir uns über eine Bewertung im Play Store und eine Weiterempfehlung freuen.</string>
</resources>
