<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="MissingTranslation">
  <!-- only temporarily to suppress the missing translations errors for now!! -->
  <string name="short_description">App di Domotica per controllare i dispositivi di casa e condurre una vita più intelligente</string>
  <string name="long_description">Controllare e monitorare i vostri dispositivi domestici come luci, interruttori, ventilatori, vari sensori/misuratori come temperatura, precipitazioni, vento, radiazione ultravioletta (UV), l\'utilizzo/produzione di energia elettrica, consumo gas, consumo di acqua e tanto altro è a portata di mano con il sistema di automazione più cool \"Domoticz – Home Automation\". L\'app consente di automatizzare ogni apparecchio a casa vostra e che può essere controllato tramite il dispositivo mobile da qualsiasi luogo. Spegnere o accendere le luci della camera da letto seduto in salotto. \"Domoticz - domotica\" app supporta NFC e consente di accendere l\'aria condizionata o altri apparecchi quando stai tornando a casa. Attraverso la geolocalizzazione l\'app può rilevare la tua posizione e di conseguenza gestire i dispositivi.
L\'app \"Domoticz\" ha una bella interfaccia utente con facili controlli utente. L\'app supporta anche i widget che aiutano a controllare il tutto direttamente dalla vostra \"home screen\" risparmiando tempo per accendere o spegnere i dispositivi. L\'app è perfetta per controllare il risparmio energetico.\"Domoticz\" supporta la funzionalità di lettura delle impronte digitali per garantire la sicurezza dei tuoi dispositivi.
Monitora il gas e il consumo elettrico dal tuo dispositivo mobile e configurane l\'utilizzo secondo le vostre esigenze e budget. L\'app è la soluzione migliore per pianificare il tuo budget mensile nei vari dispositivi. L\'app invia anche notifiche push su qualsiasi dispositivo mobile configurato per avvisando l\'utente su gli utilizzi e i consumi.

**************************
CARATTERISTICHE chiave PREMIUM
**************************
- supporto NFC 
- Azionamento interruttori tramite un tag NFC 
- Multi geolocalizzazione, accendi le luci quando sei quasi a casa 
- Android Wear, controllate la vostra casa dal polso 
- widget, inserite i widget sulla vostra schermata Home 
- più server configurabili, connettere più server di domoticz in una sola app 
- Lettura delle impronte digitali per la sicurezza
- visualizzazioni personalizzate 
- Talkback 
- Notifiche 
- Funzioni di allarme 
L\'app \"Domoticz – Home Automation\" è compatibile con tutti gli smartphone Android, Tablet e Android Wear. Sii smart.! Configura più server per un utilizzo facile ed efficiente dell\'applicazione. Scarica l\'app di \"Domoticz\" e vivi una vita più smart.!
 
**************************
SAY HELLO
**************************
siamo costantemente al lavoro per rendere questa app (Domoticz - Home Automation)  migliore e più utile per tutti voi. Sentitevi liberi di inviarci e-mail per eventuali problemi/suggerimenti/domande o solo per dire Ciao. Se avete apprezzato qualche caratteristica dell\'app  (Domoticz - Home Automation), votaci sul play store e condividi la tua esperienza con gli amici.
</string>
</resources>
